我女朋友come in jame左我

我學校predict我得13分 數學仲要1
連asso都入唔到
我個名DGS女朋友尋晚同我講分手
想喊

我個DGS

dgs就放下圖出賣下啦（有閃卡更佳）

佢依家同我一齊
利申dse14 math lv2 hkuspace
大家都hku

關咩事呀 你滿足唔到佢既需要啫

come On都打成in
真係唔得喎James

我10分
但爸爸有十幾層樓

同左我一齊了

cum in Jane

你come in jame都寫得出
英文有冇1

我決定下年入DBS
知唔知請茶水部DSE要求幾多分

我dse低你少少
但係daddy叫我去佢公c幫手

你uncle好似影風眼好叻

佢喺房叫你come in

會有BB

我又系 😥
p dick 得13分

恭喜

p dick係咪教英文果個藍C

ching英文好勁
我濕哂了

唔睇DSE個分
只要係人生五星星就可以入去做
利申做緊，希望下年見到樓主

我係咪變咗直必腸

我都想cum in dgs